有少少意見，希望大家認真睇完再去做

唔該share下比d朋友
買定MTR入閘飛同有細支鹽水4-10支同一支飲用水跟身

如果用完既自己去物資站補給

豬咀眼罩唔再講，又唔係重，點解唔帶！

下下都要人比飛同鹽水
我次次都自己幫自己洗
減緩一下FA壓力好無?

豬咀帶左大力呼氣，測試下有冇漏
冇漏既防到9成

豬咀加防毒$360
眼$128

去到比圖佢睇
好快汁比你

返到屋企砌定先同埋試左較啱位
唔好到時先砌
上得去既full左先上
唔好除
要除既退去安全地方先
唔好以為好焗
其實仲舒服過普通口罩
試過就知舒服過一般口罩

同埋上既次序
先豬咀，再眼，最後頭
三樣都係較到有少少緊就ok

見到d人包保鮮紙仲火
唔包好過包
唔該：伸直手拉高衫袖由上面一直包到去手腕位置(手套cover到的位置)

唔好再著背心短褲!
長褲加安全鞋

保護自己愈多
急救組壓力愈少
唔好太依賴FA
如果有能力裝備好自己去減輕佢地壓力
其實已經間接幫到受傷既人

有時候真係有少少嬲
你地買左試左先

連登post講嗰十幾萬次
一個二個淨係正評上一頁

利申一直第二三排
個人意見

hello ching

推

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

講到口臭都要推

推有用資訊

反身做下其他位置

推
8月5號齊罷工
以後齊做裝備l

推兩個月啦，帶齊自已裝備，帶走自已裝備！
_____________________________
8月5 我會罷工！一齊罷工！

pish

大家幫幫手喇，講到口臭喇

今日仲有好多手足冇做到
希望大家認真share下比d會發夢既朋友

手足，唔好開舖頭名唔該

有無眼罩model

著多幾次就習慣

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

收到曬，大家做得幾多得幾多！

push

幫推

光復香港
時代革命

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________
*8月5號一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

瞓唔著
繼續推

豬咀眼罩真係必備

之前去華泰行買佢得2091+6500
結果我而家都係得呢SET無再加返灌個D

問下佢幾時有
或者邊間分店會有

新填地佢有2間
最出個間就咁答我
入面個間我個陣去埋問佢直頭話叫我買7500+6006好過
因為D轉接無晒貨
跟住上個禮拜我又懶得再出去問

朗豪坊行兩步就到
Ching仲咩咁懶

呢幾日會去返問問
不過我而家應該係搵返個轉接+對灌就得

得閒幫我推兩下個post
唔知係咪有P,我自己推唔到

無問題
即推

邊個掉gear 就咪撚上前線啦
幾百蚊買番嚟都掉

自己買一定唔會掉，同埋好輕
頭盔都唔太重，不過（呀炸）

得閒推下，唔該Ching

都唔一定呢間眼罩豬嘴好多五金都有，真係無可出深水埗

Push

幫推

你好嗎神經子

牛牛，想你

你呢排點呀

攬攬牛，無乜點呀

好好！我地喺度呀

推 圖已cap

Tg有人話佢賣得貴過人地好多

大家有時間可以去多幾間問下價先買既

推～～～呀推～～讓這po推～～

幫手推下

幫我推下

唔該Ching
P牌仔推唔到

得閒幫手推下
好想減輕前線同first aid壓力

你好呀
又見到你
你無事就好

差啲見唔到
西環握手位

我盡左力
救唔到人

想還拖
不過有速龍食住煙跑過黎
大家都手忙腳亂

少年大把前途，你自己小心呀

收到 大家咁話啦
勝利屬於香港人

你嗰名我好有深刻印象
每次見到前線有十幾歲都諗起
好sad好sad好sad

可能我地眼神有接觸過
香港人既浪漫

眼淺

鐵漢柔情

你記得自己小心呀

大家守望相助啦

Thanks Ching

四哥

P牌推唔到上去

咁夜先至推

Who are you

早啲多人睇好多

我情願用自己去換一個十幾歲後生仔

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

大家都係平等既
年齡唔代表一切
最緊要有心做好件事

推 有用

Thanks Ching
得閒幫手早午晚各推一次

見到有後生仔無飯食仲心痛

我早上有飯食
50蚊零用錢 如果weekend有得發夢
就拎錢搭車出去
夜晚就唔食飯

唔好唔食飯

一日半日 第二日都有得食返

唔好呀

唔該Ching

push
前線防具提醒

唔洗擔心 有時同朋友出去會問佢借錢食

保護自己愈多
急救組壓力愈少
唔好太依賴FA
如果有能力裝備好自己去減輕佢地壓力
其實已經間接幫到受傷既人

記住食飽先有力發夢

收到

有時間做下運動，強身健體

有呢個習慣

推有用

得閒早午晚幫手推一下
我P牌推唔到

仲有要食飽飽

呢個眼唔得㗎，用緊。

加泳鏡

Pish

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

麻包袋

推
女仔真係唔好再著短褲小背心出黎啦，好危險嫁

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海